Categories:Phone & SMS
License:GPLv3
Web Site:http://ermetesms.it
Source Code:https://github.com/adepasquale/esms
Issue Tracker:https://github.com/adepasquale/esms/issues

Auto Name:Ermete SMS
Summary:Send SMS via the web
Description:
Inviare messaggi gratuiti via web. Invio
multiplo fino a tre contatti, anteprima ultimo messaggio ricevuto, supporto
account di diversi provider (Vodafone e TIM).
.

Repo Type:git-svn
Repo:https://esms.googlecode.com/svn/trunk

Build:2.0.4,24
    commit=3da2c8eb41888436d
    subdir=android
    extlibs=jdom/jdom-1.1.3.jar
    prebuild=echo "source.dir=src;../core/src" >> project.properties

Build:2.0.5,25
    commit=430f3faed6ece5afaf2c
    subdir=android
    extlibs=jdom/jdom-1.1.3.jar
    prebuild=echo "source.dir=src;../core/src" >> project.properties

Auto Update Mode:None
Update Check Mode:RepoManifest
Current Version:2.0.5
Current Version Code:25

